355419
7242
Cuộc sống ở nơi đây bị đảo lộn khi nhiều chiều hướng nghi ngờ của nạn nhân và sự mất tích bí ẩn không ai hiểu rõ thì họ gặp được nhà thám tử sherlock holmes chưa đưa ra được những bằng chứng rõ ràng thì có người như vật chứng tìm thấy lại khám phá ra tình tiết ly kỳ của vụ án , chưa có nhiều cách mở rộng chứa đựng thực tế đầy bóng tối bao trùm lên thế giới của những người sống tại điền trang wisteria này theo cách khả thi và đúng đắn so với người thân , người liên quan đến vụ án được hé mở thì mọi người mới hiểu ra .
3
402468
2015-12-19 21:53:39
--------------------------
